Tallitaja juhatusel oliwad walla kohtu pidajad liikmed Nurme walla kohtu majasse kokku tulnud.
Kohtu rahwast ei olnud kedagi selle päewal kokku tulnud
Pea kohtumees: Juri Pillerbau XXXKorwamehed: Jakub Lindman XXX" "  Jaan Aru XXX
